Met grote verbazing hebben ze vinden zelf verhinderd door een geregeld regen uit weer naar buiten na het diner.
Ze had hing op een twilight lopen naar het Grecian tempel, en misschien al over het terrein, en een avond alleen koude of vochtige zou niet durven haar; maar een zware en geregeld regen zelfs zij kon niet fancy droog of mooi weer om te wandelen.
Hun partij was klein, en de uren verstreken rustig weg.
Mevr.
Palmer had haar kind en mevr Jennings haar tapijt-werken; ze sprak de vrienden ze hadden achtergelaten, regelde Lady Middleton's betrokkenheid, en vraagt zich af of de heer Palmer en kolonel Brandon zou krijgen verder dan het lezen van die nacht.
